有冇人覺得晴b呢個look好正

唔覺

仇b>>>晴b

個個look 都正

Yup

戴住口罩 笠住帽 散發出一種神秘嘅氣息 有可遠觀而不可褻玩嘅感覺